咒術迴戰算唔算Jump死神嘅接班人？

角色造型行潮流路線
能力又係千奇百怪玩規矩殺
我追動畫追到最新一集，覺得節奏明快，感覺良好
大家覺得會唔會成為jump新一代三本柱

新三柱：Dr.Stone、電鋸人、咒術迴戰

無女主角
最新漫畫條囡係咪死咗

領域展開＝卍解

似死唔去

作者好似狗保fans嚟

唔算
爭太遠
除咗某部分領域之外好多都唔太型
例如黑閃
動畫版宿攤個領域都冇漫畫咁型
但死神前期求其一招瞬步都好撚型

越黎越hit

無問題 Hunter都無女主角

柒番谷邊個接

睇下幾時又俾人反

有朝一日係連登有人反佢先代表佢係新三台柱

基路亞咪女主角囉

鬼滅之前都好似有人開過呢d post
大把人讚

可能就完

最近澀谷好悶 心諗幾時完

夏油

Dr Stone嚟套垃圾

睇左咒術動畫，咁似火影開局咁
又係超強導師＋3個學生，一個有九尾，一個天材，一條女

咒術潮度連火影都追唔到 點比死神

係，歷史重演緊

終於有人肯講
根本100%似
如果作者係久保fans
即係死神個年代既王道漫畫集體合

不知幾好睇，又有科學知識
Dr Stone 下年動漫出S2 添啦，係垃圾既應該好似岸本套機侍八丸傳拿拿林腰斬連動畫都唔使出

畫功追唔到
似獵人多啲

科學知識

真
越嚟越悶

你唔係諗住套漫畫整個antibiotics計住幾多M溝幾多M吖嘛
Dr Stone 作為gateway令人想知個原理先引人入勝

Dr.stone好撚好睇，你是咪理科all U

三柱同垃唔垃圾無關，OP火影死神唔垃圾咩?

我理科全炒 都鍾意睇Dr.Stone

如果佢漫畫再繼續係咁拖，遲早比人屌死
打個真人都打左幾個月，一話淨係打幾拳，明明差唔多可以完，又buff真人去第2個形態繼續拖，睇到悶

讀得理科嘅都會鍾意睇

唔經唔覺澀谷已經打咗三分一
第二形態又起碼拖到幾話

又幾有道理

真
2020年完都唔知打完真人未
問題佢每一話個進展開始好空泛，好似仲未諗好劇情為拖而拖咁
你話打鬥又唔係特別精緻
主角就嚟嚟去去都係黑閃換位黑閃換位黑閃
反派就黑閃、0.2秒領域、第二形態、chok分身
都唔知邊邊係主角

無左交流會同八十八橋果時果種劇情進展同打鬥都唔拖泥帶水既爽快感

故事性上佢好睇過死神
不過女就

但人地個老師唔係55開wo, 每次都打到對面收晒皮，而且....

一直有人咁講
正常毒開既一睇都知咩事

古勒比加咪女人

最近嚟講真係有d悶
冇咗一開始嗰種探究同開拓嘅感覺
淨係去一個新地方然後同人battle

澀谷 已經係尾2一章? D 敵人都開始無咩勁人,除非又放真人走。如果唔係就差唔多要打主角隻野
開世界線D設定又會好難搞

除非假夏油同宿儺同一章打晒啦
畫到咁急趕住俾人斬咩

因為個個石神村d村民都俾千空教到有一定科學力兼自動波製作，最新嗰話連化石爺爺未問千空就已經拆船拆引擎整電單車

其實係合理，人係有學習能力同舉一反三
下下重覆好似整電話整抗生素由頭講解又嫌重覆架喇

解唔解說冇乜所謂呀
但係battle太多搞到製作過程少咗
冇咗嗰種睇住件嘢誕生嘅感覺

承認係快咗但都要俾劇情推進下
梳騎劫咗，講番咒術先

55555係十零開

啱有機會瑞喺ds post討論

係
真人睇緊個本書係久保以前寫既詩集黎

Dr. Stone啲科技飛得太快

景嚴

禪院真希=柒番谷
正傳外傳都係得把口
吹到無能力但幾勁幾勁
點知無次打嬴

55555

以前不嬲一場戰爭兩三話搞掂
好似上一場火山頭都係咁，真人對機械丸又係
係作者當真人係親生仔，俾佢一個殺三件仲未打完，依家進化又打過

係成日比人收皮既漏湖，雖然漏湖好睇好多

火山頭係唔好彩次次越級挑神級啫
佢都叫重傷那那明，未知係咪燒死埋老野同真希

似火影阿李無忍術靠體術

電鋸人可能就完 撐唔到好耐

發覺襌院家雖然係御三家，但冇咒力/咒力少既人都幾多

真依就收下皮先
最廢術式

搵卡卡西同55555比

越睇越悶，已放棄

伏黑老豆好似唔係無咒力，係用唔到定唔識用?

真人迴戰

連登動漫台係愈多人開始反 代表愈易紅

好事黎

天與咒縛

最強肉體

淨係招惡魔御廚子美術上已經完勝某神作

咒術迴戰有深度 真係鍾意睇漫畫嘅人依家先鍾意都未遲
利申:打手

比司基

睇呢套不如睇返最強不良傳說
好睇好撚多

淨係想睇蒙眼佬屈機

比斯姬計唔計？佢唔變身好撚正架

不良傳說個作者今次只係負責作畫

想繼續睇五條欺凌佢地